上週我寫了我對Knoke的喜愛，所以你可以猜到當這一小時的節目達到高潮時，我支持的是誰。 《孤獨》的大結局讓我們感到心碎，Fred Dreier, 2022年8月5日 
 
 約翰·克里把美國帶回到氣候鬥爭|賈斯汀·沃蘭德/那不勒斯。 2021年10月28日 
 在文藝復興晚期和巴洛克早期，當四行詩達到其宮廷的頂峰時，誰是最性感的詩人? 索爾·胡安娜:墨西哥最色情的詩人和最危險的修女凱蒂·貝克| 2014年11月8日|每日野獸 
 2010年，他和喬恩·斯圖爾特(Jon Stewart)舉行了“恢復理智和/或恐懼集會”，這達到了頂峰。 我們會在CBS看到哪個史蒂芬·科爾伯特? Tim Teeman 2014年4月10日|DAILY BEAST 
 在他自己看來，他正處於人生的巔峰，是個完滿的人。 我在奧地利減肥營的一週|歐文·馬修斯| 2013年10月27日|每日野獸 
 當時處於政治權力巔峰的主要工會不喜歡約翰遜。 大衛的讀書俱樂部:相互蔑視|大衛·弗拉姆| 2013年4月28日|每日野獸 
 1986年，在她的巔峰時期，這個數字降到了190萬。 瑪格麗特·撒切爾如何拯救英國並改變世界|大衛·弗拉姆| 2013年4月8日|每日野獸 
 寫這封信的時候，天空從天頂到地平線都亮了，尼羅河被日出照亮了。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 事實上，皮面的Diapason在英國和美國都達到了最受歡迎的程度。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 彩色的豎井從地平線映射到天頂，就像一個巨大的火輪的輻條。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 太陽，一個火紅的銅球，直射在天頂上，樹葉的影子像地毯一樣鋪在她的腳上。 塗料| Sax侯麥 
 在基督教力量達到頂峰的幾個世紀裡，它是如何對待歐洲各地的窮人的? 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德